 Menu analyse
 
 éléments sur la durée de vie des tickets
 ily a des règles de pondération, pour essayer de prndre en compte le travail effectif.
 les régles sont décrites dans la doc.


 Analyse de scontributeurs
 (on peut utiliser le filter-branch pour modifier les stats)

 Réussite ou non des CI-CD
 à la semaine, au mois, sur l'année.
 

 Analyse du dépot :
 - analyse les lignes de code , pour donner infos sur les langauge
 - statistiques sur les commits.
  
Expérience avec modéle (d'IA)
- faire ressortir des indicateurs
- pour l'instant, sur les résultats, ça reste expérimetal ... ou alors trop complexe à utiliser.